熱門有個post條撚樣屌人罵人空雞，但起底原來自己屌過人醫畜it狗話要引入支那醫護

熱門有個post條撚樣屌人罵人空雞，但起底原來自己屌過人醫畜it狗話要引入支那醫護，但竟然咁多人正評，

幾百個留言只係咬實其中一個留言就黎屌鳩連登仔(支那狗pr不嬲成日開post留言搞分化，又咩台狗韓狗日狗蝻澳狗， 咩職業都用侮辱字眼，偏偏從來唔敢屌支那唔敢用支那字眼), 根本係支那狗慣用手段， 而咁耐以黎無個post屌支那， 似係支那每日150黎港既蝗蟲。

[url]成班仆街一見空姐失業就做雞前做雞後咁

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]